誣告15男強姦又無悔意 英龍妹遭重判10年

英國一名女子於2010至2013年間，先後誣陷15名男子強姦和性侵她，其中一名男子因此坐了兩年冤獄。女子2017年被裁定作偽證及妨礙司法公正等罪名成立，判囚10年，但她不服上訴。上訴庭周四（28日）決定駁回她的上訴並維持原判，其中一位法官更痛斥她，至今仍毫無悔意，浪費公帑和資源，來處理案件。

27歲上訴人碧兒（Jemma Beale），過去謊報遭6名陌生男子加重性侵，9名陌生男子強暴，警方共花了6400小時與25萬英鎊（約1005.55萬元台幣）公帑調查她的謊報案。她的律師在上訴庭指，媒體大肆報導碧兒的案件，但外界對「強姦」有先入為主的成見，認為沒有男性會強姦貌不揚的女子。律師們更引用一名網友的留言：「一名英俊的男子不需要與鯨魚做愛。」律師又稱，碧兒童年時曾受虐待，就算被判罪名成立，也應該獲判較輕的刑期。

這起上訴案由三名法官負責審理，其中英格蘭最資深女法官哈利特（Lady Justice Hallett）痛斥：「上訴人被控謊話連篇，捏造的證詞大多與性有關。」她認為全案證據確鑿，就算原審法官給予判刑建議，裁決結果也不會對上訴人有利。

哈利特強調：「司法系統因為碧兒的案件，而受到一定程度的損害。當局花了大量資源去調查和起訴『根本從未發生過的罪行』，但上訴人卻沒有展現出悔意。」三位法官最後駁回碧兒的上訴。

碧兒自2010年起，先後誣陷15名無辜男子強姦或性侵她。首名被她誣賴的男子是37歲的索馬利亞凱西姆（Mahad Cassim）。檢察官透露，2010年11月，兩人外出約會後，凱西姆提議送她回家，碧兒途中百般挑逗，並要他把車開入一條僻靜小巷內停下，然後主動要他脫下內褲，雙方同意下發生性行為，但後來碧兒卻指控凱西姆強姦她，導致凱西姆被判入獄7年，他在獄中度過兩年後才獲釋。

之後，碧兒又陸續報警聲稱，自己被強暴或性侵，直到2017年她被控作偽證和妨礙司法公正。然而，她當時在庭上聲稱，從10歲起就發現自己是同性戀，完全不想與男性做愛；而在歷時5周的審訊中，她也一直堅稱遭到強姦，但由6男5女組成的陪審團退庭商議約9個小時後，裁定她罪名成立。當年法官宣判時，曾批評碧兒是厲害的「謊話高手」，享受被外界視為被害人，希望其他人關心她。

他想要強姦我

比佢坐會唔會斷

俾你強姦就有份

律師們更引用一名網友的留言：「一名英俊的男子不需要與鯨魚做愛。」

入獄嗰個真係喊出嚟

律師又稱，碧兒童年時曾受虐待，就算被判罪名成立，也應該獲判較輕的刑期。

個因果邏輯係邊

條仔

我記得呢單新聞

政府有無賠錢俾受害人

首名被她誣賴的男子是37歲的索馬利亞凱西姆（Mahad Cassim）。檢察官透露，2010年11月，兩人外出約會後，凱西姆提議送她回家，碧兒途中百般挑逗，並要他把車開入一條僻靜小巷內停下，然後主動要他脫下內褲，雙方同意下發生性行為，但後來碧兒卻指控凱西姆強姦她，導致凱西姆被判入獄7年，他在獄中度過兩年後才獲釋。

你又係嘅 咁撚餓
當買個敎訓囉

所以話肥婆性格都係差嘅

當年法官宣判時，曾批評碧兒是厲害的「謊話高手」，享受被外界視為被害人，希望其他人關心她。

條肥婆識玩
用完metoo光環再用lgbt光環
多謝左膠

黯解唔叫佢賠埋錢

麗瑤既朋友?

咁都屌得落
佢嗰架貨車黎？

車震定地震呀！

凱西姆提議送她回家，碧兒途中百般挑逗，並要他把車開入一條僻靜小巷內停下，然後主動要他脫下內褲，雙方同意下發生性行為

係咪餓到咁

唔使審都識判啦

索馬利d人饑餓係眾所鳩知